11月2日，手足們維園見。

喺fb ig都請幫手宣傳
到時見

1102

參考85罷工 五區集會 討論

維園

到時見

推

大家萬事小心，到時見